我會員勝利公平公正選出2019Kpop女團十大歌曲

Top 10
Fancy - Twice

Top 9
Devil - CLC

Top 8
As you wish - WJSN

top 3 zimzalabim
top 2 umpah umpah
top 1 psycho

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
35298/50000

中文版

Top 7
Zimzalabim - Red Velvet

Top 6
Uh-oh - (G)idle

Top 5
Umpah umpah - Red Velvet

TOP1 KILL THIS LOVE

Top 4
Fever - GFriend

Top 3
HIP - MAMAMOO

Top 2
Lion - (G)idle

Top 1
Psycho - Red Velvet

恭喜REDVELVET！！！今次真係實至名歸

哈酸

第一名以外都好合理